其中包括倫敦自然歷史博物館、美國北卡羅來納自然科學博物館和印度孟買自然歷史學會的罐子。 數以百計的醃製青蛙屍體可以告訴我們它們巨大的眼睛|María Paula Rubiano A. | 2020年10月1日|科普 
 包括蓋子在內的所有罐子部件都是洗碗機安全的，製造商還提供了兩年的保修期。 2020年9月28日|科普 
 我現在有一罐布朗尼醬，我還買了我記得在Top Taste餐廳看到的所有辣醬。 在我能回到我最喜歡的餐廳之前，這種混蛋醬是下一個最好的東西 
 缺少的是隻有Top Taste這樣的餐廳才能提供的東西，而不是一罐調料。 在我能回到我最喜歡的餐廳之前，這種混蛋醬是下一個最好的東西 
 當我來到阿加瑞肯星艦時，我發現斯塔梅斯坐在甲板上擺弄著一個玻璃瓶和一個藍色塑料盤子。 真菌佈道者誰將拯救蜜蜂-第90期:綠色的東西梅林舍爾德瑞克| | 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 然而，正如她所擔心的那樣，《鐘形罩》似乎引起了漠不關心的注意，而特德參加的發佈會也相當低調。 泰德·休斯的兄弟談失去西爾維婭·普拉斯|傑拉爾德·休斯| 2014年12月2日|每日野獸 
 例如，她寫道:“性交的感覺，通常就像把絲瓜瓤塞進玻璃瓶。” 速讀:莉娜·杜漢姆從“不是那種女孩”中最令人震驚的自白|凱文·法倫| 2014年9月26日|每日野獸 
 天知道當我為她工作時，我把我的那份錢投進了辦公室的“詛咒罐”。 給Michelle Rhee的感謝信Dmitri Mehlhorn | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 [笑]我絕對不會扮演像加·加·賓克斯那樣的角色! 動作捕捉大師安迪·瑟金斯關於“猩球黎明”和電影革命|馬洛·斯特恩| 2014年7月8日|每日野獸 
 上面均衡地放著一盤雞蛋和吐司，一個開著的一夸脫的葡萄果凍罐，還有一個滿是橙汁的啤酒杯。 父親節的荒謬。 J. O 'Rourke | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 但是罐子把我的六發霰彈槍扔到了我夠不到的地方，卡賓槍卡在馬鐙皮的另一邊。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 如果我認識她，而她又不反對我在這兒待著，我不知道什麼時候能脫身。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 那個叫做“我”的稀有而奇特的東西，比任何瓷罐都要脆弱。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我們可以一杯接一杯地灌滿熱氣騰騰的潘趣酒，直到櫥櫃裡的罐子空了。 鯨魚和蚱蜢|Seumas O'Brien 
 這提供了最大的乘坐舒適度，消除了所有震動和顛簸引起的不平路面。 知識的神奇之書|各種各樣